В данном репозитории собраны все примеры использования шаблонов проектирования с использованием языка Pascal (delphi, freepascal etc.), описанные в книге GoF
Источник файлов - https://delphipatterns.codeplex.com/SourceControl/latest
Здесь я собрал в одном месте просто исходные коды, чтобы не раскладывать по куче папок.
Со временем добавлю русскоязычные комментарии.